〔極重要！！！〕區選大勝，釋放義士

今晚區選大勝，但每張選票都係沾上手足既血、
年青人既前途、甚至前線拼埋條命換番黎。
我地係咪應該食住個勢，
要求當選區議員聯署又好申請遊行又好，
叫政府釋放義士先呢？
而家感覺好似血債票償，食緊人血饅頭咁，好愧疚
當然我知五大訴求，缺一不可。
但理性d諗，要一步步黎，
歡迎大家提供更好既建議！

唔係淨係理大手足呀，係全部義士呀！！！

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭